大家要記住對付犬既方法

玩到佢地谷鳩氣 著哂狗裝準備上前咬人果陣

點知原來開唔到打 無得發泄
慘撚過扑野射空氣炮

另一方面 d狗乸 puppy 繼續放上網比大家餵食下就岩